五名市民，要求請中央政府派出駐港解放軍

Hahaha 👍🏻

真攬炒

熱烈歡迎

分唔到係曲定直

支持

焦土派！

可以咁玩

地平論人仕。

好

呢啲先係做實事嘛

早響，我去幫手，count多個人頭

哈哈😄
豬隊友

比攬炒巴更攬炒

早講 我都去支持下

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！

香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

點解唔黎連登號召呀！！

五大訴求
1要求林鄭盡快頒布緊急狀態迎接解放軍入場
2解放軍必須嚴懲禍港害港人士宵禁一年
3立即取消勾結外國勢力的關係法
4共產黨頒布一國兩制已失效 實施全國性宪法
5中國領土不可分割 馬上攻打台灣

解軍做野唔使你教

唯一本土真焦土派